唔撚理15定21, 白杉急救廿分鐘上左頸托個位後生仔咩情況

有無識佢既同學？
有無識佢既朋友？
有無佢屋企人？

有無記者影到？
有無醫護經過見到？